3台 全香港最工垃圾 冇之一

真係慢到離譜 前幾日見大家開po 先發覺全部人都係咁
呼籲各位以後慎入3台 入左就自求多福啦 4G連睇條片都要load幾分鐘 搵鬼用🤦‍♂️